祖雲達斯想回購普巴 曼聯開價1.3億

【#轉會SportsLight】

《衛報》記者、Di Marzio團隊成員Fabrizio Romano報導，#祖雲達斯 欲回購中場普巴，預料 #曼聯 還價1.3億歐元（1.12億鎊）。報道指，祖雲達斯已與普巴經理人拉奧拿（Mino Raiola）接洽。由於C朗拿度的高薪，祖雲達斯如欲得到普巴，或要出售比真歷、杜格拉斯哥斯達等球員騰出薪酬空間。普巴在2012年離開曼聯，此後四年效力祖雲達斯，直至2016年夏季回歸曼聯。

除了祖雲達斯，#皇家馬德里 表明想得到普巴，但尚未開出正式報價。

#體嘢

痴𨶙線1.3億

哩兩隊互相將同一件野買黎買去係咪洗黑錢

係意甲散步 應該無咩問題

牙朗交換普巴

#Pogback

大巴拿換

會唔會C 朗隻抽

意假有咩做唔出

番黎曼聯一定喊曬口
一隊有冠 一隊中遊
自己諗

普巴當年去曼聯，今年再去賤種皇/蛆狗
拉奧拿或成最大贏家

賣牙朗筆錢太大要搞搞佢